尋晚盤中急插，肯定係大戶收到風有大鑊野

Q2 earning 應該成pat屎咁
有大企業會bankrupt 火燒連環船 qe 都頂唔到 美國20金融危機

新經濟仆咗街火燒連環船

跌果小小就話股災

做淡慘過做雞

連登日日都股joy

大戶 : 震下d 傻散傻淡平價買貨。。出完report 條數靚fatfat 數錢

傻仔
有樣野比預期好=升

散貨啦 千跌呀

跌2%又吹淡風

同意

見到呢個post咁多唱好就知要走貨

你個名

升左咁多 比我都食湖啦 而家先開始跌 買熊無錯

琴日資金流去金融股

-2%然後+3%，都唔知出現咗幾多次

今晚無力上 大勢己去

升股唔升市我得架